吹起號角聲 前哨戰

大家12點一齊打爛大廈火警鐘

代表進入作戰狀態

18區同時開花 反攻曱甴

願榮光歸暴大

推